[絲打限定] 你地鍾意邊隊球隊 邊隊球隊多靚仔

鍾意美斯夠高大靚仔
朗尼身材健碩

唔好呃我好喎

克里夫蘭騎士 james好靚仔

多蒙特 reus勁靚仔
曼聯 普巴勁有型

鍾意moses 好想同佢含

Fishmanlok 又靚仔打波又勁
當年同Oneal既組合
Kobe都係坐後備

睇一睇user name,
一班男人扮女人

又典牙

英超周柏豪
比拿連

巴塞 蘇9好靚仔

Jj redick

好嘔心